邱騰華馬撚咁串係咪想選特首？

武漢肺炎疫情持續，嚴重打擊各行各業。特首林鄭月娥傍晚舉行記者會公佈第二輪防疫抗疫基金，記者會亦再次將原來的海港背景，換上「同心抗疫 共度時艱」的綠色背景，商經局局長邱騰華疑「蝦碌」未待林鄭率先步出，惹來現場起哄，最終他尷尬笑待林鄭步出再跟上。

source： 蘋果

拒絕鬥黃

要人幫手鬥紅

暗黑兵法 高官減薪

當左自己係boss了

應該唔洗等下屆

可能批鬥完港台就當同中央立咗投名狀

呢期咁搶口
梗係仲想做風首
其他好多都hea做

好明顯啦

選都未選就當佢老闆透明

坐底都快過佢，冇啲禮貌

邱騰華係咪學到曬

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

已推

2022年：行政長官邱騰華

可能係2020呢

曾蔭權吹口哨 2.0

之前縮到影都唔見

呀，唔記得你仲係我上司，sorry

咁我呢???

所羅門望著你，不了

等我遲啲開post數臭邱騰華

你話唔係專登都冇人信啦
行咗咁多次做到咁高位你當佢傻嘅咩

佢洗學? 明顯係邊條友出計下化

可能內定左

葉劉triggered

睇過評論邱狗同聶狗想爭做牙宗個位
見聶狗呢期成日出位去湖北接客
邱狗所以先要搞返啲動作出黎爭功

不過我覺得兩條撚樣終極目標都係特狗之位架啦
等777食晒啲屎之後先坐正

原來下屆係佢
唔怪得咁落力
仲搶埋林奠風頭

係咪學二戰日本下剋上

咁撚癲

同習近平玩得好埋

仲串過林鄭，又冇point

林鄭2.0

咁搶口反而唔似做
想做一向要低調

你漏咗 (長腿)

邱騰華做不如林奠連任啦

人地未訓醒

準備上位LA !!!做駕自己老闆!

係就好睇
香港政界又起風雲

其實好明顯 冇啦啦衝出黎講咁多野

似係有人提水 所以樂極忘形 如果唔係作為下屬 咁唔小心真係好奇怪 尤其777份人咁小氣 會扔下屬file

其實林正財都成日出嚟講野

可能和佢講兩句，吊下佢癮，等佢以為自己有機呢

應該好快會有黑材料

可能佢自己都收到風
下年就到佢做

林正財似係幫手做傳聲筒

佢上司係鄧炳強定林奠？

上緊位緊係串過馬撚la

功高蓋主，命不久矣

邱狗

2022年先選
咁早出黎
等俾人搵黑材料

姐姐快d開
等住食花生
你做緊局長個陣邱仲係無名小卒

仲有邊個想做？死位嚟

邱狗返到office係咪會一巴聲落林狗度

CY會唔會重出江湖？

佢做多左 林病都未出聲佢就出聲
死得

但係點解無啦啦要咁出位
除左想上位諗唔通
你睇下張建宗

佢係行會成員
同埋佢係醫生
所以最近先出黎放風姐

CY

人地憑感覺嘛

香港而家可悲到任何一個心理正常嘅人都唔會想做特首

條鞋抽...？？

姐姐

連登仔仍然改唔到口叫中央?
中央係銅鑼灣
內地係黃大仙

sor ，係中國

垃撚圾

你又知係2022？

叫開北京。

push

陳智思。

下剋上

家下風頭火勢應該咁個無咁搶口香港人先順條
搵個點緊火既換來有咩用

邊到有片睇？

呢條友人格同 777 一樣咁撚陰毒..

槍打出頭鳥...

各路港共打狗咪又扮傻帶西啦，仲吹2022先換特狗？？？

觀乎煙仔何廣告同無聲狗呢排咁搶韁，我估佢已經有雜派contact左！！！

回西廿鳩幾年，白癡都知冇共狗幾家大字頭之一name你，你會敢鬆毛鬆翼？？？

好明顯啦
Dklm條太監食屎狗

邱 聶 教育局局長
呢3個明顯由6月起搏命9up
肯定另有所圖

CY 劉 思 大少 波叔都係想做⋯

各路港共打狗咪又扮傻帶風啦，仲吹2022先換特狗？？？

觀乎煙仔何廣告同無聲狗呢排咁搶韁，我估佢已經有雜派contact左！！！

回西廿鳩幾年，白癡都知冇共狗幾家大字頭之一name你，你會敢鬆毛鬆翼？？？

補充：超金鎖匙SeflishChan唔旨在亦唔會坐個鑊位囉，繼續做個有權冇責嘅啦啦隊長唔撚爽？？？

似波叔上特首
佢想上財政司

利申9up

教育 經濟 支那事務及政制
明顯係支那操控香港3大重點
所以擺得上去個3件都肯定唔簡單

呢條友仲極左過689

睇個勢都係波狗做嫁啦
邊度咁快到佢

以白粉波為人同背後字頭，我敢講只有左耳陳個女頂上佢至會行開囉！！！

正如我一早講，賣港政府其實早行緊MatrixReporting，CE只係吹氣Mary得個樣，各路局長尤其犬一早直接port俾支共幾派各字頭囉！！

宦官邱騰華

pushputs

可能佢知林奠好快玩完

唔需要討好香港人
討好習近平就得
習近平中意衣套

King slayer

3月8號7個黑警圍住一個手足侮辱恐嚇 記唔記得佢? 好想條片做國際文宣

呢條友同777一樣咁衰

想睇條片

Jamie 邱騰華
又幾啱音

我反而覺得政制及內地事務局過個有機Dwor
講野扮曬開明咁 暴光率都唔低
邱騰華做多左喇 似陪跑襯托咁

aim政務司咁解

司馬昭之心

佢先天有病
唔會俾佢上

咩病？

疫情過後，林鄭必下馬

先天罕見血管病

四年任期

聶先咁都開明咩

應該係5年

唔洗查都應該會知啦下嘛

應該好快換張建宗
睇邊個做CS 就知

未做就辣火頭

條友好撚大野心
根本係男版林奠
恃住自己AO出身 以為自己好醒

屌你老味
老共唔會再搵AO出身既on9仔做特首架喇
叫佢食屎啦

屌你小學生呀
經歷咁多次轉特首點會唔知

其實我唔信佢會做到特首
2022前
做到就仆街了

剛查到.... 真係DLLM

睇見佢答議員嘅態度 男版777 想叫佢食屎

侵侵hold china accountable，差兩萬幾，今次唔好做deadline fighter，美國宜家反擊緊，大家幫拖！

條友之前揸加拿大passport, 唔夠根正苗紅

中共就係要走強硬路線嘅人，你仲覺得支那想息事寧人？依家擺到明要提早收返一国兩制，行全面管治，仲講要令香港人順氣？有冇咁天真呀

叫支共

傳聞話有機做下屆特首

講好d就係造王者，講衰d就係二五仔

本人傾向後者說法

係

蝦乜鬼碌
做得呢啲位擺到明專登行先架啦

衝出黎7

唔講以為係啲咩機密資料
證明新一代香港人對基本法認識真係唔夠

笑死，計都計到數啦
1997到2017只有三個特首，加埋做咗四個任期，數都數到五年一任啦

淋奠玩撚猿

佢應該做政務司先

up

問過林大總統未

楊潤雄比上面屌教育捉得唔夠緊喎
我覺得似聶德權

呢一刻斬釘截鐵 好撚想做

鬥愛國鬥藍

反正香港都一pat 屎
不如由佢嚟啦

特狗呢D扯線公仔三煞位點解都咁多人想做

急不及待想玩玩了

希望唔係

lm

林奠連任

係咪其實垂簾聽政緊